訓唔著 三分鐘起貨

yo check
唉屌 你老母
碌黎碌去訓唔到
其實時候已經唔早
聽日係咪唔使做？
你係咪唔撚想撈？
綿羊仔我成晚數完又數
「小寶寶 食蛋糕」
呢d方法我都唔嫌老土
我想訓教唔想又殘又老
求下你比我訓教好唔好
yo

好yo check

屌發惡夢醒撚左

Yo

查實想訓教係咪真係咁難？
再冇得訓我實會愈來愈殘
聽講可以試下將呼吸放慢
我心諗：下 有冇咁簡單？
唉屌 五點喇夠鐘食早餐
唔夠訓我就工都唔想返....

我係樓主老豆，問過我未

訴心聲

點？

認同請分享

幾正

作番首吉野家既歌

多謝欣賞

岩岩睇笑撚4
但係我又YO到

食唔晒 就唔好亂咁嗌啦

up mud9?

比龜逗龜頭
女媧造蝸牛